良心藝人

張堅庭頻道 - 仲買樓？
銅鑼灣曾經是世界最貴鋪租的地方，今天富明街，一條街仔三處吉舖一間跟散貨長場，仲買樓？

良心

佢個YouTube channel仲有好多片，少數敢講真話既藝人，真心為香港人講說話既藝人